有無人同另一半好似平行線

當各自獨立 各自不打擾對方嘅生活
返工放工 放假休息
好似都真係唔需要有其他人involve

如果係咁
兩個人點解仲要一齊?

有冇咁嘅女朋友
想搵

但係有咩意思?根本兩個都唔需要對方 又唔好奇大家嘅生活

唔係，因為我自己都未試過人地幫我慶祝生日，自然呢二十幾年都好獨立，好難想像同第二個好親密係點

一齊咗幾耐，你哋相處ok 咪得

衰過普通朋友 冇意思

咁當初做咩要一齊

拍拖咁唔sweet不如唔好拍

我
永遠都遇唔到對方

正正係鐘意同對方共處
之後就開始變平行線

早排我女朋友話我愛佢好chur, 好驚我成為我嘅唯一，我覺得佢會享受你呢種愛情...

陰公......

衰過朋友喎普通朋友都唔會咁

普通朋友都會派下膠

人夾人啫
有人接受到有人唔得

你要知道佢真係鍾意你…咁就睇你接唔接受。

冇計傾咩？

我就係咁 兩個都好獨立 獨立到我以為佢唔鍾意我
利申手已分

一齊左幾耐？有冇得閒deep talk下了解佢諗乜

我覺得佢獨立到其實有冇我都冇分別 就算有日我走左可能對佢都冇乜影響

同我一樣 我唔覺得咁樣拍拖有意思
平時好似單身 見面先講嘢
分咗手

屋企人成日都話我拍拖好似無拍咁 不過我都唔知自己想點 需要自己嘅時間 但伴侶又唔可以太唔痴身

係會覺得自己可有可無

所以我咪其實自己一個